經過今晚 如果聽日都揸唔撚爆個春袋佢 後日都唔肯罷工

睇到呢幅相

如果聽日都揸唔撚爆個春袋

後日都唔肯罷工既話

你諗下黑警港共係背後會點撚樣笑柒我地

你諗下今日班義士係前線承受水炮車 真槍實彈既威脅 佢地冇退縮過

如果你地連和理非活動都唔參加

香港將陷入白色恐怖既深淵 將會步新疆後塵

所以懇請大家今日出左既 聽日要繼續出

今日冇去既 麻煩你聽日一定要出

記住

只有眼前路
沒有身後身

光復香港
時代革命

網絡大軍通宵推機場po

我要揸春袋
我要大罷工

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

絕對要